[釋放義士]柏豪已經消失咗十幾日

佢ig, facebok冇更新
又冇哂最新消息
係咪畀人軟禁咗?

佢已經算有人性,仲想佢點

擔心佢咋

真心擔心
柏豪睇到可唔可以是旦upload張相當報平安

掉淡啲先啦

柏豪7月6號先去完福州參加音樂節，8月31號喺中山有音樂會，想睇佢演出可以返大陸

想繼續賺人仔咪玩失蹤囉